大台新聞都問開始唔提貿易戰只係停90日

沒事兒沒事兒

因為共匪話係好，所以好多人都話好

因為班人智障

你明唔明？

但有講減美國車税

十足十以前南宋d奸臣話贏左蒙古咁

空間換時間,中國地大物博,換到下世都得啦,
仲點會打得成

自欺欺人既人，每個年代都一大堆

其實無停

3月 - 鋼鐵25% , 鋁10% 關稅依然存在
7月6日 - 總值340億美元 25%關稅依然存在
8月23日 - 相關中國2025 總值160億美元 25%關稅依然存在
9月24日 - 第二批總值2000億美元 10%關稅依然存在 (本來1月1加到25%)

共產黨文宣係咁

其實無停戰過
而家係支那減關税，買更多農產品換取美國唔增兵90日

講到已經贏左咁，實情只係個加碼推遲90日，係咪大陸真係好唔掂要咁去吹奏

最後通牒（拉丁語：Ultimatum），是指一個團體向另一個團體提出的最後的條件，是一種最高威脅：表明或意隱含着如果條件不被接受就以嚴厲的懲罰相威脅的聲明，尤指在外交談判中這樣的聲明。中文早期亦有按音譯成「哀的美敦書」，其語源為拉丁語中「最後一個」。

外交上的最後通牒通常是沒有談判餘地的最後要求。如果最後通牒不被接納，下一步就是嚴厲的制裁，甚至是宣戰。